[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

831太子恐襲一個月悼念日
時間︰全日
地點︰太子站

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

929幫埋新疆反赤納粹

推

Push this

呢個直頭要人手置頂

推啊

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push

無人推嘅喂?!

原來係活動台
唔怪得冇人